微辣 個雲吞 係咪收咗皮

自從一腳踏兩船後 呢兩年都冇見佢拍片

Heater?加熱者？

打錯hater...

諗起 周庭都俾人話過free rider

佢好似有正職

周庭同個肥仔free ride你要邊個

暖爐

heater gonna heat heat heat heat heat

男演員入面最無料 都係雲吞同雞wing...
講句對白都唔掂咁

要靠扮女人出鏡一睇就知係垃圾

咁都係事實浸大出曬名 拍同何妖去日本free ride成個pj

個雲吞咁撚7都有2條女
我呢d乖仔就a0
公平咩

乖仔

你個樣令你冇得唔乖姐

下 去日本都可以做project架 WhatsApp 都同groupmate溝通到啦

freeride唔係幾好喎……

泰仔呢

路人角色 不過佢講泰文好笑過果兩條友

周庭我ok
個死肥野就唔ok

呢排返工唔得閒姐

可唔可以兩個都唔要
周庭free 完重要人present個part比佢講
真係仆街

果個咩雲吞咩雞wing
見到都想嘔

話有正職
但係我覺似俾人雪

睇嚟巴打係浸大 係咪佢個系？

之前舊登睇 whatsapp cap 圖

唔得咗年幾

最近好似連雞wing都收埋皮

啱啱先上完咩問答比賽

條肥仔有料既話 單飛都有人睇既

又遲到 ～～～

心諗：做乜鳩

雲吞係未有女朋友？
邊個黎？

之前霍哥直播話佢要工作所以冇拍片

原來又一個frider

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

睇微辣已經係on9
仲要留意個死肥仔

成日講咩精神真係on9到震

起碼好笑呀屌

恥笑微辣一陣家姐會唔會叫daddy 搵人斬鳩連登仔？巧驚驚⋯

奶共肥閪

其實人哋一句 我對香港嘅貢獻大個晒你地成班同學加埋 成班港豬幫我做下功課都好合理姐應該全部收晒皮

調返轉 其實可能成班pjmate 都喺政治上freeride 緊周庭

利申：唔支持freeride行為

on99

呢句夠仆街我鍾意

呢個仲好笑 加熱者

一撚樣

個名成陣大陸味已經唔想睇

隻雞愈睇愈似依隻野

賣假鞋個雞WING?

男嘅話真係得豪dee 加蔥 霍哥做得比較好

係咪同雞wing不和
以前見雲吞叫埋雞都好多views

你唔提都唔記得曾經有佢

唔識佢

雲吞個樣好好咩

雲呑成隻如花咁都有得唔乖啵

我覺得直頭係畀人解左約

冇人想知

如果剩係講做戲 呀軒都好TOP

微咩辣姐 個名好撚on9
睇過啲片 成陣雞味 好似企街

班大陸狗睇來知道微辣黃之後好唔爽
係咁攻擊班藝人

PAUL 去左邊?

之前睇到條剃頭片
之後冇再出現了?

好多藝人本身都有正職
霍哥同加蔥都有講過雲吞淨係抽好少時間拍微辣

btw我都唔中意雲吞唔好笑又串串貢

雲吞小埋閪

agger 但阿軒唔係好識單獨搞氣氛

咁又唔好咁講
兩樣野關咩事
Freeride仆街係事實

阿paul唔錯

阿paul 就真係搵到份正職，做海關

但以前D 片條肥仔成日有份喎
以前抽好少時間拍到咁多
而家就一套都無？
真係似俾人雪左

原來係咁

咁應該往後好難見到佢了

鏟頭果陣係咪已經入左

支那蘇菲 都好似失蹤埋
好多片都得翻d舊人

話就話training 之後會爭取將來出現番
但應該無乜機會了

肯定係啦，反正入學堂都要剷頭

之前出現喺viu

viu果期都好耐啦
差唔多成個月
btw佢地應該好多人走
邊會同佢地癲到咁耐
宜家d大brand cut哂mkt budget
支那蘇菲做雞都驚無人屌

R係咪有錢女黎?
又有學識

型男paul

佢幾時同雞wing拍個雲呑屌埋閪？

最近都冇乜睇微辣d片
我淨係聽過有人係霍哥/發哥直播問過，佢地係咁樣答，至於實際係點，就自行猜測
我就覺得雲吞成日比班觀眾屌，唔多唔少都會減少比佢拍片
家姐呢排比人屌到飛起，應該都會少d出現

邊敢雪佢呀
唔驚佢老豆咩

近期霍哥有套扮joker個套 雲吞個肥西做佈景版冇對白

應該係叫佢過過冷河先啦

如果係真，咁其實微辣都幾聽網友意見，算唔錯

d女大部分都有錢 個個都有車揸

澳門揸車都好貴

好有印象R 揸audi

呢3個頂唒全部

女既就Tina rachel 多姐

Paul 都好正
可惜已經走咗

臭西嚟
好撚賤

好似真係好耐無見過佢拍片

好貴咩
澳大大把人揸私家車返學

條肥柒仔好撚噁心

講個笑話俾你聽
微辣好黃

羅白頭渣BENZ
0.6就LAND ROVER
三巨頭無車但應該月入十皮以上

經濟好嘅時候呢班友就風生水起
經濟唔好第一班就係向來班人cut cost
講真咁耐以來 有邊個「網紅」sell完手機遊戲/brand你係會記得更加唔好講銷售

應該都係，微辣嘅藝人全部instagram info 都打得清楚同埋有晒經理人聯絡資料，但雲吞係完全冇晒呢堆資料

其實我覺得唔會真係完全雪人，最多都係叫佢避下風頭，或者叫佢改下自己缺點

btw我唔覺得家姐真係好串/成日黑面，應該係加入耐左，顯露哂原本個性格，冇左佢未加入之前個形象

至於雲吞，我一直都好唔中意

去左考海關

paul走左咩 早嗰排先剃光頭拍片喎

做youtuber 有得唔聽咩？
啲廣告都係香港公司
事實上又真係多港豬睇

剃左頭做海關

邊個係三巨頭

豪D
加蔥
霍哥

多姐都係

吳少雄

其實佢老豆係邊個
點解咁多人話佢老豆係黑社會

agger
paul超好演技
上綜藝又搞笑

霍哥成日港澳2邊走 荷包唔厚d都頂唔順個車費

覺唔覺個阿軒好mk
次次一有佢鏡頭就即刻飛

女
我覺得冇乜邊個演技差
但吾鐘意蘇菲

btw Yelp ho dee perfect match

真係有咁多咩

一日來回先幾百蚊 公司claim架喇

以霍哥為例 佢訂閱唔多 但大部份係活躍用戶 次次出新片唔夠一星期都2 30萬人睇 仲有微辣果邊D job 無10皮都8皮喇

覺
大排檔講到自己係酒場刑警陣mk 除出哂嚟
同阿paul 扮吓hehe 就好笑
拍深情片唔係好入到戲

0.6揸benz 係條街見過

澳門野=奶共，不了

有冇圖 想睇

呢條友我之前有個澳門女仔朋友同我講，話條撚樣周圍食女，想食我個朋友，但嗰陣佢有女我朋友有仔，仲要條撚樣識我朋友條仔，
但有次我朋友落吧撞到佢，玩左陣玩完，佢問我個朋友上唔上佢屋企

On9仔

有時兩三千 但課極都唔夠電子雞黎 cls

蘇霖好撚正

其實六毫子都Ok 佢同加聰拍埋好撚好笑

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

冇人答到你，個個都係見人講佢又講

其實你想知你google 吓
然後上去佢兩姊妹ig 對吓佢哋老豆個樣就會知

認真 會去考海關嘅都唔慌撈得掂
比著係你如果個個月拍片搵十幾二十萬嘅
會唔會走去報海關

無辦法 喺微辣三巨頭之下
佢永遠最叻都只係梗頸四
而事實上佢本身既出片量又唔算多
梗係襯仲後生為自己著想下
佢無去考黑警已經係好值得安慰嘅事

加蒽過嚟我公司講兩句嘢 做吓嘉賓都成幾雞嘢啦 平時好多公司show㗎

猛鬼添呀
用下google啦咁大個人

啲人真係蠢撚過閪咁，睇微辣岩哂

其實如果有啲人真係present得勁嘅
我覺得還好
present得好同差都差好遠架

又黎討論垃圾微辣 好心啦
佢呢個死肥仔一早要收皮啦
唔好叫雲吞啦 改名做牛丸啲朋友肉丸啦
肥到成個波咁 扮女人而出名
有少少名氣就當自己好巴閉
份人閪就不再話下，啲態度當正自己大明星 吓？？？？？
仲成日落club 係ig溝女正厹(身邊有女仔frds比佢flirt過）
明明又肥又柒又差，鍾意佢嘅女應該都係盲

係暖爐

但係成份free ride wo
都重可以present好?
不如咁 一個完全free ride既人 你重俾唔俾佢present?

Goodest English

梗係收咗皮啦
我都唔食得辣

咪撚戇鳩啦
又係喺到捧埋啲政治人物
清醒下啦人地做幾多公關野先造好形象工程
周庭雨革初期做過乜野係咪又唔記得咗
唔係話唔尊重政治人物，但你又知佢班同學雨革魚革冇份？
係咪永遠都係出樣出口得利益者>幪面超人手足

Paul 係做香港海關定澳門海關

車位貴

not fucking today

以前睇過佢d粗口係又講唔係又講，好撚un耳

Roberto高汁

連登 -> 公海 -> 連登

人地應該係澳門海關啊？

Paul係香港人

有香港身分證姐，但人地考澳門海關

個名好撚cheap 注定唔紅

周庭雨革初期做過乜?

邊到海關都一樣啦
成功YouTuber點會可以同基層公務員比

港澳都未見成功youtuber

猛鬼添啊 自己google下

蘇霖借霍哥上位
跟手78分
霍哥真係好撚慘

btw 有次點唱吧直播佢地明明自己應承下次唱Be Water
跟住嗰次直播叫佢哋唱返又話人講政治

仲有屌家姐西面果啲
可以睇下星期一點唱吧
好多人洗版話唱榮光嗰陣
roberto個面口仲西啦 又唔講？
班yellownazi去哂邊？

屎都要分臭唔臭

啱！
呢d人付出多少少都唔得？
人地為香港做咁多
你地pj做多d 就唱人地freeride
事實係咪咁又有邊個知

講嘢叻就有料？on9

呢個論點都幾on9下
有咁多幪面超人 香港就光復左啦

有乜問題？

大J 啊屎 以前嘅達哥 以前嘅Ming仔
算係咁啦一定好過一般大學生打份工

澳門海關

佢地之前輕鬆都十零廿萬一個月 咁都唔叫成功

係咪要好似美國小朋友Ryan 一年賺幾億先叫成功

其實應該冇咁多，講真佢地廣告真係唔多，點擊率又唔係最大既分紅，啲錢仲要分啲比公司，加上之前嗰經理人話過霍哥收入好唔穩定，係而家有keep住update嗰channel先好啲

Tinabb算唔算有正職

唔聽觀眾意見咪等執囉
觀眾係佢地唯一值錢既野
如果佢地做既野唔啱觀眾心水
大家直接轉台，咁佢地真係收皮
所以唔係好，而係佢地冇得揀要咁做

Heater又未夠好笑

其實我唔明點解咁多連登仔屌微辣
講真舊年反送中佢地直情停左唔上片
要知道佢地唔上片就等於無飯開
同埋佢地有出post 撐香港
以澳門有23 條黎講，佢地已經算係咁
唔通要佢地大聲屌柒習種跟手成間公司俾中共收皮？
試下香港過左23 條，肯定連登即時無晒發夢post

雞wing講野唔太叻, 但拍搞笑野好到位, 而且做人都謙虛
雲吞坦白講只係一個嘈喧巴閉既肥仔, 無咩墨水又認屎認屁

雲吞咩樣, 想像唔到點可以衰過佢?

照鏡就見到

乜roberto都係藍㗎

我咪話上面個幾個成功囉...

Free都算，仲臨pre前一日拎曬你份稿，但自己唔做

利伸：受害人

師兄咁慘

但雲吞係新果套foker都有出現過wo

黃蛆藍 連同濕鳩福綠瘦其餘兩人

佢未唱歌咋喎果時睇留言就係黑面？

冇睇過雲呑啲片，但覺得佢真係好樣衰

微辣入面淨係會睇發哥，條條片都笑到我仆街，可能我笑點低，睇佢搞gag同埋撚鳩啲女同事真係好好笑，又成日玩魔術呃人錢，而且發哥轉數真係好快，依家啲綜藝有佢撐場先睇得落，但好似好少人講發哥

呢個真 條友勁好笑 又有觀眾緣

你仲好笑

咁唔同人有唔同諗法姐

有啲人覺得你完全無做野咪寧願叫你死出去present 囉，前題係把口唔差

咁有啲人又會覺得freeride曬 睇你都唔識pre咪會寧願你成碌柒咁等比人port

黑面睇你點演繹
如果係咪都要捉 好多人都有黑面啦
有啲無野搵野講既感覺

咁古怪 咩都唔做 去咗旅行 會唔會答到professors 提問基於你既project?有黃子華既口才都冇用啦
第二點 我直情係port9佢唔洗講

雞wing起碼仲有少少幽默感
同跳舞幾勁

roberto 睇唔出係黑面 我都有睇佢直播

之前霍哥同湯怡拍片，比人屌到飛起 第二日即刻Del左條片

R好jeng

雖然成日串呀晶 但睇得出佢真係鐘意佢 會怕佢會緊張 好搞笑

雖然Fok gor形象係淫 但個個都話佢好 應該對人真係好好

豪dee又係真係on9

Jacky Lou 又係醒既

Paul做綜藝又好搞笑 成日唔知做左乜 不過應該會少見到佢嫁啦

其他果d就算罷啦 簽過其他啦

R答問題果集真係好癲 差唔多題題都識 應該番學係學霸黎

多姐 一開頭成日覺得mk妹 但睇黎又幾真性情又幾爽朗 但成日小小事業線都要搵個加蔥頭遮 佢ig都大把啦屌

R係好有氣質

係唔係好多人唔鐘意佢？

有冇唔辣

佢應該唔係黑面

有微辣一哥豪dee先睇

之前返工佢兩個累到我比導演鬧
從此就好撚憎佢兩個
仲有成日講咩精神 好撚on9

thanks bro

祖藍哥哥同思捷哥哥好撚高質喎

拉

但係湯怡嗰條仲喺到

你唔開post 我都完全唔記得條友

賣假鞋仲叻

屌d咩？

受害人？爆多啲料

無睇微辣好耐 寧願支持香港本土youtuber
唔知幾時對微辣多左份抗拒 覺得入面豪dee係唯一一個真單純

我睇小薯茄好過
微辣太粗工濫製

雲吞收咗皮咪得返個餡

豪dee真心好正
yelo 同r 都唔錯
反而霍哥同蘇霖真係麻麻地

有時覺得啲人係又留唔係又留言叫人表呔又叫人唱政治歌，做乜9姐好撚肉酸呀
我係佢都會心諗做乜9呀屌你，成班on9仔
係黃既咪睇多啲佢，冇表呔咪自己恆量睇唔睇囉，係藍咪罷睇囉咁簡單

微辣大排檔幾好笑

真係無人知雲吞條女係邊個😂😂😂

heater gonna heat

霍哥都ok架 佢地所有偽人都真係讚過霍哥私底下係超級好人黎 我諗都係真
蘇霖就淨係識痴人上位 含撚死啦去 講野又唔正衣著又支那婆咁又唔好笑 一笑排牙又露哂出黎

之前有另一個肥仔 成日拍班房系列
個個肥仔仲好笑過舊雲吞

佢地玩GAME就得 演戲係差D
所以話藝人就係藝人 演員就係演員

霍哥自己啲vlog成日都冇贊助wo
反而加蔥 黑香蕉好多時有公司搵佢拍片之後介紹product

diu,雲吞係who?

錦都有得討論

我只係識蝦餃老母

加䓤好似都係肥底喎

就係撈得好先冇是非俾人講
但一有人提都係讚

好似娛樂圈咁
都係啲奀星 3線會有是非俾人講
幾時見真發哥俾人講是非

heater
有冇heat exchanger

MORE

佢哋啲私人嘢成日亂鳩咁擺
咁我哋呢啲small potato梗係唔夠膽掂啦

唔講太多喇 我行頭好窄

仲有佢出件精神衫就買到百幾蚊 眾所周知係呃人

加葱嗰種肥係友善嘅肥

雲吞畀人感覺係死mk仔

縮返入老母個閪到
辭去發言人 講好驚呀
到16年立法會大家已經忘記晒

唔好戇鳩
你上年有出過嚟你就知
人多但冇武器姐
去到火魔 高空師已經盡咗力
班狗枝槍射程50米
唔係人多就有用
欣賞下自己人 係到怪自己人殺唔晒班狗
屌你老母啦

唔該ching

R 同加蔥新果段講書既片就feel 到同其他女唔同級數

R>呀妹>not R

最好笑係 一個普通人
你就話人地有機會係幪面超人
大家唔知姐
所以就係 普通人 ＞ 企出黎既政治人物

西利

On9
佢諗住選立法會
立法會地區直選=民意代表
選民>議員有咩問題
我地係絕對有權有義務有責任去監察議員
你都係返強國奶政治人物啦
啱你

佢做pj 個時係議員？
你已經可以收皮

咁你有周庭咁撚巴閉光復左未
衝又唔撚係周庭衝，光環就攞撚哂
政治偽人真係巴撚閉
做個pj做free rider都可以合理化

飛住黎睇條片 睇唔到條女點閪法

佢地當正自己係大明星？

佢哋就係 根本大陸仔性格

咁軒坐監係米真

蘇霖啲衫真係好唔掂 有件粉紅色嘅皮褸真係好核突
入咗行咁耐都搞到咁

抵死啦 希望佢係呢行生存唔到
本身都唔鐘意佢 又扮女人又嘔心
知道埋有人爆料話佢平時點對人又拖兩女咁
再諗諗佢個衰樣又真係似
直頭見親有佢既片都唔會禁入去

冇坐過喎 剃光頭就真坐過？

唔知呀，google 微辣 軒 就出關鍵字

知道小小內幕野

加蔥果邊同佢地好大仇口（同女有關）
所以永遠唔見佢地一齊出現

利申：之前有同佢地玩

多姐都算係有d名氣既網紅
平時一樣曬咁多同男朋友既合照
完全唔驚影響自己既人氣
有幾多個人夠膽咁做???

毫無掩飾, 我肯定佢一定係個好女朋友

我真人識多姐條仔
又大隻又靚仔

嗚啊, 諗起都硬硬地

毒撚成日吹奏自己乖仔 好男人真係好柒

比著佢地有屌咪欣宜都沖過去瀨

講真無點睇微辣
成班垃圾

一件事還一件事
貢獻香港當然要撐
但係唔可以合理化freeride呢個行為
呢種盲目支持嘅思想其實好危險
你今日可以原諒佢freeride
聽日就可以原諒佢做其他錯事
破窗效應會無限放大

蘇霖英文sulin 應該真係支那婆嚟

人地大陸出世呀

個陣 軒剃光頭 佢地成班藝人話入面好冇坐呀
有次開live講話講笑咁講

R屌打其他女喇
有學識又靚，根本唔同level

more

不過個髮線真係好高

That makes sense

收左皮就咪撚提啦

成個運動唔係就係鼓吹緊呢樣野咩

講真 微辣最初令人有印象 隨時因為雞wing個on9樣 招牌笑容

新個個黑人 講粗口都幾正

好撚似

當初出位 係0.6 同加葱 後小小就 豪dee 雲吞 雞wing紅嗰排 感覺同微辣本身關係不大

最初一定係雞wing , 啲on9小短片 麥記唱海闊天空 同街頭玩野個啲片
個時加蔥都未知係邊

咁可能係睇嘅時間 同睇嘅野唔同 我最初係加葱 同0.6 d片先開始留意微辣 雞wing嗰d真係冇咩印象

加蔥個邊姐係邊個
佢哋又係邊個？

Black joe

個陣雲吞叫埋雞勁煩膠 不斷精神精神又遲到